10點鐘搭旺角往慈雲山紅van同我入一入嚟

小妹個朋友漏咗個袋 如果有好心人執返可唔可以拎去旺角站頭
銀包入面啲錢唔緊要 最緊要比返啲證件我
係一個黑色環保袋🙇🏼‍♂️
感謝各位連登朋友